啲衫洗極都有陣up味

洗衫已經落消毒液，洗完又有拎出去晾。但一出去打波唔夠5分鐘汗都未出件波衫已經臭到仆街。唔想俾人以為係臭汗拎啊。求救

波衫黎？

落滴露

點改變

如要讀取全文，請按此登記或
續訂明報電子報服務。

現有訂戶請按此登入。

POST埋全文啦大佬

有無諗過其實係你臭

買新衫啦

曬得未透就收埋都有機會

納米樂幾好

係我都想咁問。。。

會唔會係天氣問題咋？

姐係未著之前唔臭 咁似係你自己臭多啲喎
食少啲肉飲多啲水啦

用梳打粉

揾猛太陽曬下

件衫太舊都好似會咁
自己都好大汗

會唔會洗衣機入面污糟？
試下加專洗洗衣機既產品/洗衣液+梳打粉空洗一次洗衣機

認真

dum左佢唔好再著

1. 洗衣機太污糟
2. 件衫質地唔靚
3. 你本身臭

3應該係最大機會

要曬太陽

彩漂＋太陽曬

買衫唔好買純棉

同減肥？

我以前又係好快著臭d衫

自從瘦左之後d衫未臭過